今日個暑期工第一日返工係公司喊😞

一返工我地成班老鬼梗係問下佢點解咁遲先入嚟做，暑假都過左一半有多，佢竟然話成7月去晒旅行，又日本又歐遊（英，法，葡）去齊晒。

我地就梗係唔抵得佢個富二代玩得咁開心，臨開工前就整單嘢佢嘆。佢打卡個陣我地特登話幫佢打埋（佢仲好好禮貌咁唔該我地 ），攞左佢張卡然後梗係冇打啦（9點開工，我9點半先同佢講話唔記得左，比返張卡佢自己打返）。

如是者manager返左嚟，入房一check個system就發火，捉左個傻仔入去照肺。我聽到佢係入面話「坤哥（我）話幫我打卡，係佢唔記得左，唔關我事」，個經理即刻鏟得仲應棍，話「打卡要對指紋，佢點撚幫你打呀（冇錯佢真係講晒粗口鬧佢）」。

望到佢出嚟個時個眼濕濕樣，我地係旁邊就嚟笑到嘴都合唔埋。咁見到佢入左廁所啦，我地就跟埋入去，點知聽到佢呢埋係屎坑到喊。我地全部終於都忍唔住，係廁所大聲笑左出嚟。

而家先第一日，有排你條契弟受呀

哈哈 繼續玩鳩呢啲傻仔啦

諗住一陣整單jam紙佢玩，IT個整printer個八婆出名惡

樓主老屎忽 單單打打有咩意思

7月我地成team搞緊裝修外判做到成隻狗咁，佢就去歐遊，比你條氣順唔順先？

有冇巴打冇整人方法提供

關你撚事呀去旅行？

關我事就唔會咁整佢啦

佢去旅行有出你公司糧？

如果件事係真樓主又真係35歲人既話
樓主都幾on9幼稚

人地返暑期工都係玩下
你就日日死做爛做

有時覺得樓主都幾肉酸

On撚9 幾歲呀 野又唔做 做埋d小學雞野

假膠都有人理 放暑假真係好煩

佢個時未入嚟做。去旅行去得咁開心呀拿

借緊人AC開

佢入嚟玩下，我咪玩下佢囉

樓豬返地盤定酒樓？
今時今日返工仲要扑卡

我洗鬼打卡咩，扮要打幫埋佢打

問你返地盤定酒樓呀？

同小學雞玩梗係用返小學雞方法

兩樣都唔係，外資firm嚟

第日個00後坐遊艇屌閪你條連登loser仲係打緊濕鳩office工，咪當比你攞下存在感

佢蛇眉鼠眼，頭尖額窄，坐洗頭艇就得

樓主又呃 岩先見到樓主比個暑假工打到牙都甩埋

係咪有誤會？

0分重作

無誤會啦 岩先仲見到你玩連登 user name都一樣
我都勸左你見到佢牛高馬大 唔好玩佢嫁啦
而家比人打到爆哂肛咁 開心啦

戇鳩

咁個個唔係我，我爆左肛應該嘆左係醫院，唔會上緊連登

你都識講佢老豆大把錢啦

魚蛋論

香港人

唉

ching sick play

原來係你 我就係比你玩個個呀
夠薑隻揪...咪搞咁多小動作

呢啲假膠Post 你地都信，仲同樓主嗌交

直接block 柒樓主罷啦，呢啲人以為自己好好笑，由佢單機啦

自己垃圾去唔到旅行，係香港做狗，係嬲豬啲㗎喇
佢都淨係玩到啲intern仔，睇字到見到浸廢味

巴打堅無品
仲大條道理話人地
佢入左職做得唔好搞著你就話關你事姐
人地未入職做左D咩關你咩事姐
比埋條命你好無?

Hide Blocked User - 35歲（有jer)

樓主仆街死

垃圾廢中

你咁玩人....
睇住山水有相逢 他朝君體也相同

講真你咁樣做真係好撚核酸同好撚柒

On9仔玩埋on9嘢
玩尻班細當有趣
想必你細個一定俾人恰慣
導致心理不平衡

冇錯, 開呢D膠POST直接完全封鎖

無圖你話個暑期工用碌鳩拍你老母塊面都得啦

我係樓豬公司同事 其實喊果個𡃁仔係樓豬黎

樓主做得好！！！

樓主擺明假膠，各位由得條傻仔自己一個鳩up

假膠淨係識得刷存在感 活在自己嘅世界 好撚肉酸

樓主小學雞

30歲人仲成個細路仔咁 陰公

你都識講未入嚟做，
人哋去旅行關你春事，
一個大男人做埋啲小學雞野真係好撚肉酸

睇路啦樓主, 實有報應架

樓主係咪有童年陰影？

( Show Blocked User - 35歲（有jer) )

故事架構嘅因果設定得唔夠好

除非後續係樓主俾個暑期工跣番鑊金嘅

都好既， 小朋友自此以後會有防人之心

好大陣酸味呀 樓主死窮撚無錢去旅行 要係背後做咁多小動作

型

好撚柒

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

好仆街喎
有無人起樓主底

Show Blocked User - 35歲（有jer)

第一日返工，開po個時都未到下就，而家佢坐係個位到，做一陣又望下我地傾緊乜

聽日就叫daddy買左間公司佢

笑鳩死

On9

魚蛋論又中

未入嚟做 去個旅行你都唔撚抵得
咁你見到有錢佬咪要屌人屎眼？
都唔知關你撚事咩
你自己冇得去旅行咪怪你個人廢
冇膽唔番工去旅行囉
不過條友咁傻信左你 佢都要檢討下

你叫你daddy幫我含啦

無聊

佢有得去旅行係佢老豆勁

咁咪怪你自己唔識搵好老豆囉
點解你可以咁廢
自己冇能力去就蝦9個學生哥
大佬你都30幾歲人 仲同細路比
個腦諗緊咩

所以話跟本唔應該同啲唔同LEVEL既人接觸

條友自己仆埋去樓主呢啲低等生物到就預左

當買個教訓

返工第一日冇野做 淨係坐 完全冇人叫我做野
咁樣係唔係好正常

我塞錢落佢袋啦

正常，打後1個月都係做scanner同影印機

唔知以為佢係fulltime

酸到呢。。暑假去旅行都得罪你地

睇完覺得你仲on9

垃圾聚居地

lz好波
今日我先玩完個新仔
趁佢行開左 蚊左佢電腦條lan線🤣

換我實屌鳩個Manager
作為散仔無嘢爽得過屌柒manager

樓主

唔抵得人去旅行
正一傻鳩

憎人富貴 厭人窮

樓主咩ON9心態
人地有得去你無得去就要搞9人?
咁又唔見你去李嘉誠門口搞事?
欺善怕惡 仲夠膽上連登

睇完呢個Post
我發覺香港真係愈黎愈多傻佬
屌你老未,係唔撚係真
你老作話今朝搭港鐵太逼,唔小心用條撚插到D女個西,仲值得去信

我連scanner同printer都冇用到
呢間野係唔係唔需要我

抵你做死一世打工冇得歐遊

樓主一定係低層員工老屎忽

老屎忽蝦仔死全家

低唔低我就唔知，但我冇固定上班時間

樓主窮l嫉妒人地牙

叻啦

咁叻仔就係做屌人個個啦

好假
第一日冇打卡點會屌到咁
仲有, 第一日返工好少會咁快有卡, 仲要 9點前同佢傾咁多嘢仲叫佢俾卡你
作都作得好 d 啦屌你老母

整人就無啦 不過如果幫條友出頭我就大把人

鬼叫你窮咩 垃圾

精神分裂，及早求醫

入職手續個時攞左卡啦。同埋第一日返工就遲半粒鐘，正常老細都發火啦。
照肺時間唔夠3分鐘，但句句鏟到應一應，睇住佢個開心樣還死狗樣就覺得好好笑

你油頭毒撚嚟，返屋企對住血小板打飛機啦

3/10

話你on9都哂氣

個manager都叫我聲坤哥。我無論資歷人工都高過個manager(佢上左2年左右）。
如果唔係我神早同個傻仔一齊比人捉埋入去照肺啦

今日係8月8日，你放假放懵左？

搞夠分化未？

樓主我屌你屎忽

鬼叫你窮

35歲(on9)

唔通我上晒車上晒樓又同你講，又唔係咩咁巴閉

笑燃死

好撚威呀坤哥

35歲都仲要葡萄個小朋友
可想而知樓主有幾廢

樓主正一on9仔

聽日再玩過

樓主好可憐
三十幾歲人要靠整蠱新仔嚟得到成功感
快d開工做嘢啦

即係35歲有資歷人工無料到,人年2年都上到去
咁樓主公司都有正常人,所以咪管住下面班人

比個低人地過你既管住

上左兩年唔等於佢淨係做左兩年 ，加上佢都唔夠膽監我地個條team做嘢，我地比乜佢就簽乜，唔會過問，信晒我地（佢叻仔嚟，好識用人）

我人工高過佢，但責任少過佢有乜唔好

小學雞樓豬

識唔識尊重長輩呀垃圾

Ching ho ball

樓主呢啲成世眼紅人地 發唔到達

到底一日有幾多個Po係關於撚尻00後

您今次仆街
我就玩撚殘你

比次機會

90後嚟，有錢仔嚟，year3先第一次返工

幾廿歲人係度單單打打，恰個廿歲仔，真係好肉酸

屋企人唔識教就出嚟等人教，但唔會呵住佢

做錯野先要教，想問下佢做錯咩，促使你人地一返工就玩人？

衰曬命

你哋日日剩係識得玩呢啲，佢後生俾人鬧冇所謂，學到嘢第日升得快，做埋你老頂日頭屌到你上天花板，夜晚屌女屌到佢上天花板

係

好波

垃圾假膠post

你老母條命就假，生到你咁弱智

去旅行得罪你？

去旅行關你撚事咩.
你咪成世都係窮撚過世.
人地唔做都仲可以去多次旅行
同你有仇咩

有層香港私樓同玩緊海外物業投資，其實都算幾窮，不過應該好過公屋仔小小

啱啱 又真係幾窮 起碼人地唔洗愁就去旅行玩住先

人地有做錯咩呀，教你老母

雖然老豆老母有，但我都唔會亂fing，呢個就係有錢人思想同窮人想思嘅分別。

細個去旅行睇多啲既 屋企支持到 一樣無問題啫
唔關fing唔fing事
你覺得浪費 但我覺得開下眼界人仔細細乜都可以試
你話我兩個月都係去梗同一個地方我或者會認同係fing
但老老77 人地屋企又俾得起 都未出聲 又真係唔知關你啲邊樣野事
再者 有錢人都分好多種 唔好以為淨係得啲唔亂fing既先叫有錢
大把人豪氣去旅行 洗得起唔通又叫無錢咩

唔抵得人地有得去旅行

gd

去左成個月旅行問佢去左東南西北邊到都未知呀，開乜柒眼界呀